渡邊麻友25歲都未拍過拖

所以25歲下嘅A09唔駛灰心

冇拍過拖 但已經是千人斬

被人中出過

無拍過拖 做雞啫

無拖拍又唔一定係處女

G

點解我睇個名會諗起條大肥婆呢

冇拍拖 但比晒高層屌啦

你估泡G咩

事實上，不只中西里菜，另一名從AKB48退出改當AV女優的橘梨紗（高松惠理）也曾自曝在17歲被「硬上」失身，對象還是剛認識不久的陌生人，在當時引起大眾一陣譁然。據悉，日本演藝圈已經默認也許可「潛規則」的存在，但強調：「陪睡只會帶來一時的利益，鞏固自己的實力才是最重要的。」

泡菜就泡G 日本妹就唔係雞?
大家都係雞啫 不用分得咁仔細喎

雞

麻油雞

高松惠理咁撚正點會17先破處

大森林
D高層不屌了
咁撚多女揀 正過佢大撚把啦

臭西冇人屌很合理

吊你

Pure

我唔是麻油G